究竟放工同收工有咩分別？

一直都諗唔明

讀法唔同囉on9仔

放工=打工仔
收工=老板
勿信

放工返去
收工返嚟

收同放 直頭係反義詞
你個放字讀Sau1㗎？

清晰

人地放你走同自己收皮既分別